打機時80-90度 i7-8700k

Cpu新換左粒i7-8700k
散熱用cooler master ml240l一體底水冷
顯示卡係gtx1070
底板係msi gaming plus

水冷我check左好多次
佢有運作 散熱膏亦換過幾次 換過唔同既熱散熱膏
待機時50-60度
打場lol都90幾度
但咁高溫唔會lag
有咩方法解決
已經整左12個鐘都整唔到

有無用xmp

冇

有無貼實粒u

我試過cpu socket 附近d電容頂起了水泵

比人hack左做bitcoin

買過新水冷散熱 or 洗機

點解仲未有人提開蓋

好似一直都係咁
一超頻就出事

因為仆街intel唔用鍚

Lm睇解決方案

電壓用緊一鍵超頻? 唔係的話就襯啱啱買快手拎去換

之前買隻H115I都試過, 頭幾日正常之後唔知做咩開親機都90度, 但摸落又有水流
最後去代理度換隻新嘅用到而家都仲正常

唔開蓋90度其實都唔合理啦

會唔會係 win10 update 問題?

咁多人買完粒amd cpu免費幫人打埋工

待機5 60度好唔正常喎
依啲天氣最多咪30度左右

your username

待機都50 60度 超黎自殺

摸吓冷排暖唔暖先？

似水冷有問題

有冇set錯野

intel cpu 要超頻要開蓋的
換走晒D牙膏先可以温度穩定

我冇超頻
降壓係咪可以低溫啲

8700k配2133 ram

轉撚吓個語言先啦,全部都係蝗字唔撚識睇呀

牙膏 cpu 冇必要降低頻率了
行 auto 已經夠用
除非是超頻發燒友

auto會熱到仆街

冇計了
不超頻又是熱
超下頻又是熱
除非換走牙膏

8700k唔超行all core turbo 4.3ghz 用單塔打機都係6x度

廢話：如果stock cooler冇呢個問題，就係水冷問題，攞上去代理到睇吓咩事

用淘寶水冷 超5g都70幾度

似係個水冷有問題喎,冇超頻打lol冇可能90度
會唔係裝唔實?
我有超頻，打機最高都係60幾度

打機用8600K啦好嗎
純講打機效能完全一尻樣

依家可能冇用
唔代表將來冇需要用

正如之前啲人夠話4C4T夠做
HT冇用
點知之後玩GTA V咪叫苦連天

可能好快就會好似d 四核i5咁 下下90幾100% usage

呢樣真

親身感受過

到時出新u啦仲用8700K做暖爐

用intel唔係用到i7 8700k或以上都係用返ryzen啦

因為無升級空間 遲d換u要換底板 不如一次買好d唔洗咁快升級

到時到時，你估個個咁得閒去upgrade咩

唔單只時間成本，可能仲要換埋底板，又再洗一筆，點解唔先未雨綢繆，而去臨急抱佛腳呢...

啱呀

最好Threadripper 1950X

打機都係intel好，頻率高啲著數啲

9700k 8c16t

10nm+ 應該無8700k咁好超

攞部風扇去吹

你收錢幫Intel打工？

Threadripper打機又得搵食又得